CC台法師，你一定又發夢了！

cc台法師一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「法術撚，你一定又發夢了！」他不回答，對櫃裏說，「個夢好真，一定係手足報夢。」便拿出地圖，研究香圍園，白虎山和蓄洪池之間的關係。他們又故意的高聲嚷道，「p牌傻鳩同你玩風水玄學都信！」法師睜大眼睛說，「你班分化撚，gay巴比d料好準……」「準條撚？比幅GTA圖你都好信，攞嚟打飛機。」法師便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「兄……兄弟爬山！白警爆料的事，能算風水麼？」接連便是難懂的話，什麼「你地係國安帶風向」，什麼「我唔可以再講，再講就出事」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

我到現在終於沒有見——大約風水撚又去發夢了。

Good afternoon Sir！

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

呢個po唔上熱門=波台輸硬

算到樓豬申請移民美國被拒（核彈）

推 1/10

樓豬=安安佳佳

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

樓下公安

推 6/10

呢排興國安

風水救港

推8/10

推 9/10

樓主終於認

新會員之亂

推 10/10

米屈

我今晚要見到呢個post上熱門

羅蛇識咩法術

分化之術

我有合理懷疑法師用cc台一眾會員既腦幫香港續命

拉

核彈！！！

笑左右

聽日要見到個po上熱門

碌哥25?

冒姐hacked

叫上祖神喻吓 GTA 6 幾時出好過啦屌

連登有無白警我就唔清楚 白痴就肯定有一堆

快d去拎白卡啦 坐車有優惠呀

我睇呢個post睇到好頭痛
有冇人識針灸

觀塘

樓主係國安 拉

中共既邪術已經影響緊你神志

你平時飲d水太鬼

我飲之前搵針驗過 係黑色

你點搵的

又扮狗飲水

屌你老母

弱智到

推行房post

上熱門未

針你老母 屌你老母

呢個核彈都冇人推

核彈

有用post推呀

1/10

2/10

3/10

如果呢個post上唔到熱門 我對波台就徹底失望

4/10

呢個post我只會開一次

我聽朝要見到呢個post係熱門

沉咗就會係我最後一個post

［核彈］點解樓主係狗無人講 你地係咪想輸？

推上熱門啦

梁sir好能25

5/10

是

真核彈
有國安控制樓主意志開呢個post
快搵gay巴作法

6/10

救下我

7/10

樓主職位低 又比人恰

波台就嚟輸

系 ching高級

你仲低 警犬隊

心淡了

成日話就嚟輸
根本波台手足智商無逆轉過

覺唔覺樓主好鬼？

係咪想贏

你知啲野 哈哈 你聰明過頭了

我藍絲老豆教路
我外國朋友教路

Cc台真係成班再世諸葛良

系

再唔入黎推呢個post就會輸！

叫左你地唔好再推po
我五魂六魄就支持唔住了

Cc台iq有沒100 （成個台加埋）

中共d邪術好勁

我大學教授話

咪好似你呢啲咁囉

全部人同我入嚟！

外國民意又逆轉啦！

有 樓主拉高唔少

你仆街喇，分化gay 大c 帶風向
細佬我都識啲法力，等我夾埋gay 大c 一齊念力破案收你皮
夠薑賭三年，三年唔破案我消失

曼徹斯特 利物蒲 北倫敦
可以留意下呢幾個地方

應該係再世劉發瘟，癡呆一枱可以一齊再推個推背圖2.0，能知天下事

紅色衫

鬼佬唔鍾意暴力畫面！

膠po

師兄咪逼死風水撚

我講得太多了

Lingard14 已經有手足去左睇

有咩指示？大師

我好似發現咗啲嘢
曼徹斯特同屈福特都係直通英冠

上唔到熱門
城個運動玩完了

笑撚死 紋on9係條jer度啦

法師教咗我一招法術，就係pish

究竟有呢啲傻鳩手足割唔割好

次次都係孔乙己悶唔悶

Yes sir
thank you sir

樓主好波

晏菲路 奧脫福 酋長球場

針

Nben=關鍵

咁都聯想到針 你放開?

我比針拮過

到頭來都係波台狗最清醒

革命最後一塊拼圖

搵港父啦

吸鳩羅蛇魂魄

屌

飛機杯？

Ching心水清

佢無扮

離念力打J不遠了

原post 係咩

樓主帶風向好波！

大家唔好嘈張啊Gay巴的料同GTA圖放上reddit 等D外國人一齊討論再send埋畀solomon yue

我地就嚟輸喇！

呢個post上唔到熱門一定係國安搞事

再講出事㗎喇

孔乙己可塑性勁高

佢真係

善用不推文呀屌你

樓主將會成為第三個mola達

本人識少少法術，唔用不推文都拉到你個po

高質

針=屌

樓主已經令到gay巴破左功 差d死 其他野唔可以再透露了

針賓

樓主都令本人破功，拉唔到個po

世界四大法師：鄧不利多 甘道夫 奇異博士 gay巴

CC台有唔少黑暗大法師

其他嗰啲冇人識啦

吸精瓶

懷疑係蕭別離d信徒黎

真係有料架

我有料過佢，起碼唔係同所有人玩偵探遊戲先

推

蕭別離都可以話導人向善 呢條友直情當班傻仔狗咁撚

😂👍👍

有講錯？

收皮啦 YC仔

岩岩白卡樓主講句野幾岩用

幾時都話波台手足最心水清

有料想爆就pm老豆搵仔啦
放幾個位置放張圖講d唔講d係到撚班傻仔咋
都唔知係咪黑警ac嚟

仲要正評多過負評
連登真係多弱智

究竟cc台要改名做風水台定兒童台

弱智台

老豆搵仔係波台手足

最搞笑係嗰張gta圖

諷刺等類為什麼是不負責任，我可不知道。然而聽人議論「風涼話」怎麼不行，「冷箭」怎麼射死了天才，倒也多年了。既然多年，似乎就很有道理。大致是罵人不敢充好漢，膽小。其實，躲在厚厚的鐵板——坦克車裡面，砰砰碰碰的轟炸，是著實痛快得多，雖然也似乎並不膽大。

高等人向來就善於躲在厚厚的東西後面來殺人的。古時候有厚厚的城牆，為的要防備盜匪和流寇。現在就有鋼馬甲，鐵甲車，坦克車。就是保障「民國」和私產的法律，也總是厚厚的一大本。甚至於自天子以至卿大夫的棺材，也比庶民的要厚些。至於臉皮的厚，也是合於古禮的。

獨有下等人要這麼自衛一下，就要受到「不負責任」等類的嘲笑：
「你敢出來！出來！躲在背後說風涼話不算好漢！」但是，如果你上了他的當，真的赤膊奔上前陣，像許褚似的充好漢，那他那邊立刻就會給你一槍，老實不客氣，然後，再學著金聖歎批《三國演義》的筆法，罵一聲「誰叫你赤膊的」——活該。總之，死活都有罪。足見做人實在很難，而做坦克車要容易得多。

本人識少少預言，法術

呢幾個地方有問題，信不信由你

條好靚嘅起跑線就冇咗架啦

不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

咁都無人推，你地係咪想輸？

志兄

到而家都唔明張gta點解

推啊 我聽朝起身要見到呢個post喺熱門

咁都上唔到熱門 輸喇

全世界立即同我入黎

你標題唔記得加核彈

標題唔夠晦氣

你悟性未夠

個張比鬼佬睇 海外文宣
香港人睇返上面張SLEEPING DOGS啦

日本戰線要用人中

第一代見樓豬開咁高汁既po
其餘時間9成都係垃圾

本週行動表
星期一 00:00~23:59 睇GTA圖
星期二 00:00~23:59 睇GTA圖
星期三 00:00~23:59 睇GTA圖

覺得有狗報料 但點解要扯去風水到

因為佢本人真係識少少法術

推

子不語怪力亂神

只有實際行動先可以擊破極權

你點知的

上左老豆搵仔

我聽日要見到個post上熱門！

時事台無論喺高登定連登都可以柒到幫唔落

受寵若驚

樓主五毛

乜原來佢加咗人工

咪又係同一班柒碌

沒了關蛇

點解CC台D手足一唔夠人講就屈人係黑警
又話不分化不割席😑

手足攞𠝹刀捅狗都比佢地話係卧底啦

核彈都唔割
𠝹刀>>>核彈

理所當然，cc台日日都咁多核彈，小兒科啦

一日幾十粒核彈 你幾時見標題寫住[𠝹刀]?

庇護工場

其實你地幾個開po話班迷信撚咪一樣蹝氣幫唔到件事，不如喺出面推下行動po 同埋上Twitter 做下每日任務仲好啦，無謂蹝時間討論人地用咩方法。

不推文回覆

明白你就係法師啦

屌
我睇撚到班風水撚d野好撚頭痛

個基巴自稱有法力
之後就認證多兩三條戇鳩話係同路人
有法力

大佬
已經唔係咩白警借風水爆料

根本造神鳩噏
仲有人問認證法師自己有無潛質法科
答佢話「你睇完我d圖有無感覺」
大佬

你爆料貼咩鳩打機圖
噏四隻字出黎

咩料都無

核彈你唔爆先勁係咪大陸造？

大師佢俾哂tips ，贏唔贏到就要睇你地做化啦

想問下gta地圖係咩事

呢d野搵幾個乾淨ac互含已經做到

Good afternoon sir!

都唔知係咪撚緊狗

波台真係高質過cc台好多

呢到大家都係popo

屌佢地⋯
癡撚線
屌鳩佢地就話我地唔信就收皮
Inception 咩張圖

CC台睇壞腦

你就想 明明係國安

波台最多就係差佬

未經歷過所以恐懼，人之常情

話煲大粒核彈煲咗去邊
拎咗嚟加餸？

CC台冷氣軍師:加泰獨撚係狗

佢哋係鬼冇理到國際民意

陳浩天勾結台獨藏獨疆獨 係鬼

陳浩天比人拉左咁多次 點都有料過冷氣軍師既

加泰有冇阻膠中計撚

最好笑：香港輸出革命比加泰

香港輸咗啲咩出去就唔知
但On9就真係好撚多

香港同加泰比
香港班撚樣真係幸福好多唔洗食椒食棍又可以屌前線屈人地係狗

我睇av 時條丁都會脹住脹住，我是咪有料學法科

望住啲靚女會扯住扯住但後面果堆冇feel.....

奇文共賞

屌你老母啦 我地cc台法師已經疲於奔命 你班五毛仲係度幫中共轉移視線

中共d邪術好勁 好頭痛

你緊係頭痛 一日到黑對住部電話開po笑我地手足

我話可疑就可疑啦

唔洗輸住

我未解到張打機圖
我諗我唔夠法力答你

等大法師答你

遊行冇用 睇住張GAME圖施法最有用

GAY巴扮國安講野又扮得幾似

但冇人睇我長篇大論fc，點睇

我識忍術

我識算術

我火遁你

想知你本小器簿有幾厚

真係救命 佢好撚多教徒
迷信撚都係精神病...

其實你地討論人地迷信咪一樣蹝氣幫唔到件事，不如喺出面推下行動po 同埋上Twitter 做下每日任務仲好啦，無謂蹝時間討論人地用咩方法。

不推文回覆

得啦屌你老母使唔使po幾次

個名都講明渣白卡 真係吹佢唔漲

係波台玩下膠都唔撚得

佢睇咗我個post，我代佢同你道歉

係咁架啦 cc台膠就兄弟爬山 不割蓆不篤灰

癲撚咗等佢救香港啦屌

有合理懷疑連仔已經被控制住

連仔幾時整粒制係波台開po可以簡只顯示在體育台

成班法師幾時出手救香港啊
乜撚嘢法師 真係頂唔撚順

唉 拉下個post囉 遲下班友搞到連登得返cc台就啱

所以話陳振聰點解有幾億係原因既

法術救港

[突發] 羅庚先係真核彈！！

屌唔記得較不推文回覆 對唔住

你有追gay巴post就會識少少法術，包括自動不推文

想恥笑下迷信師

我見到法術po個頭就會好痛 我有無潛質學法科？

不推文回覆

有法術好心就拎黎電鳩死班狗啦
成班都on9

其他巴絲睇還睇
自己要有獨立思考

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

答你唔到，我只係一個三毛

一開頭都仲覺得可能有白警/知情人士報料
而家吹到望住張圖會頭痛

絲打LorraineC請速上水

CC台神探又要出動

好意思話人地阻主行動post,你自己呢？
唔係比人嗡中點會咁緊張呀國安

玩撚夠未呀 要開幾多個先夠皮

開係波台關你撚事咩

係 呢個係國安圍爐post
我地好得閒 得閒到係孔乙己到搵一段出嚟改 笑鳩你地

9up和撐加泰一樣是罪

你好，我係一個會fc嘅國安

心都灰晒啦

我地自己係波台一個post圍爐
你地班豬西開幾多個post呀 明明有神秘台唔撚用
係要post cc台 把口就話不推文 屌你老母推撚到個個熱門 邊撚個阻呀 咁撚大個核彈你地就行出房門做文宣又好去求證又好啦 做人做到咁廢 死撚左佢啦 係呀連登全部都係國安 得你地班信徒同教主唔撚係

法術咁勁有冇風水師睇到人地有冇打飛機？

羅

落個咒咒死共產黨乾手淨腳啦

我都未出聲，成班人大大聲吠

兄弟爬山，各施各法
大家都係香港人，唔好內鬨
我有個提議，大家都係香港人10.20一定會上街架啦
不如兵分兩路
有法力既人同埋信徒就上山搵真相
其他無法力既普通人就九龍見
我地齊心為香港
兄弟爬山，各施各法

得一條友想係波台爆閘
果然係無腦

迷信撚個腦

貼道符即刻電腦大爆炸 全黨死清光

陳雲又走得太前了 早幾年已經皇天擊殺緊

有法術仲睇仔
果然全港最大最性戀討論區

唔好咁 我驚佢自殺

d神棍係咪比人篤爆好驚？

屌你 大法師係gay架

查案冇問題，我自己都會fc
唔該唔好開po開到熱門三分一都係佢

屌係wo Iamgay

水晶球睇賓周

有咩國唔國安 child登就係低質

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

喺大陸一早啪左

好似佢地玩風水先開始有國安呢個item

我地連龍都未接喎 爆閘狗咁快敗走

全

好耐冇見！

忙緊用水晶球睇連狗係咪比人控制緊

出面個班迷信撚同我入哂黎 我都有法力有野爆

連登起碼有1041個國安

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去白虎山，斬能開幾碌

唔可以講咁多再講落去我會出事

有無人下面識人？幫幫手
我每個禮拜燒衣

回歸笑9cc台能樣

岩岩俾台灣法師爆完菊

孔乙己

牙路個post真係經典

想知班迷信撚平時睇到D性交轉運被騙既新聞會撐邊面

叫D信徒幫佢含返兩野補數啦

支持！

玩膠定咩呀...
真係想佢老豆老母睇到佢呢個留言

唔好再推，我就快死

犧牲自己菊花？

叫你幫手睇條賓周姐

仲以為光復完香港，假膠又出沒

岩岩發完夢

犧牲一分鐘留言咋，ching諗多咗

俾教主係後庭開天眼學法

牙警

你地唔再推，我自貼

求鳩其揀法師post幾頁reply 睇下，你就知個班無撚得救，有個問會唔會紋咩身幫到香港，弱智真係唔好搞抗爭啦

親愛的天父爸B 我願意用一眾cc台迷信撚條命黎換取5大訴求

米分化

我feel到，林奠條仆街做左d法術令匡智會個邊堆人出左黎抗爭，我只可以講咁多。

以為cc台班傻9冷氣軍師隔住個mon指點江山都算
仲要做埋冷氣神算風水救港

原來國c已經唔係最痴

幫你推

其實乜春嘢係國安呀

國c 法c
我個頭突然好痛

法國部手機d電由70%急降到40%
懷疑黑警有法師做野干預唔比我推e個帖

呢個post睇怕會開(2)

除咗gay佬外 原來仲有咁多法師係度

又來料了

米燈

好

我痾唔出屎係咪啲屎有問題撈咗tear gas

屌靜靜地贏唔得嘅

Link?

唔夠人講又唔肯接受現實咪屈毛

你拮的

咪爆

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

唔好推啦

笑左

基巴話佢施緊法搞國安嫁啦

其實警察一樣有請法科師傅
真假都好多個人幫手一定有用

冇腦就出返去啦

(請接龍)

Sir你跌左野呀

你跌左個腦呀

唔係信徒=警察

國安牙

發夢師

迷信師身子咁弱

迷信師無行動派？

講真迷信師嘅9up力算唔算屌打我哋波台

波台就輸 全部同我入黎

我哥哥變咗護琦手了，唔好再Bin

佢喺奔ｐｏ瘋狂數臭你樣衰

咁哥哥都係講事實，我唔怪佢

笑

(核彈)中共出動到台灣法師

即刻開返個post先
睇CC台班法師點煲大個核彈

把口就話不推文 屌你老母推撚到個個熱門 邊撚個阻呀

陳彥霖再報夢！

法師又可以出動

cctv個d咁實在嘅疑點唔理 走去關注個爛鬼ig story

我朋友報夢 樓主係警察

我係國安

終於肯認

cc台手足認證 無得唔認

法師認證左佢係國安

走唔甩了

陳彥霖再報夢！

#43

我d銜頭越嚟越多 三毛 分化撚 差佬 國安

nben又分化

十鳩幾年免費教育+大專，教到班撚樣信呢啲

法術有科學根據

真

Magic's just science that we don't understand yet

Whether or not anyone believes, mage is right.

啱呀

法師人都敢殺

你睇到我個回覆有無感覺？

cc台法師啲核彈多到毀滅世界幾次都得

咁波台唯有派港父挑機

法師認證同路人
但又貼打機圖
三點杯圖
睇完頭脹
先叫有法力

想問係神棍定爆料？

除咗反港毒之父、殺人鯨港父、港毒之父老友之外 港父冇擺過任何人在眼內

其實佢講得冇錯，不過個科學根據唔係呢啲預知感應囉

迷信撚唔夠人講又屈人係popo

聽講港父唔敢入觀塘

就咁睇玩膠應該多過爆料

樓下圖右

我真係圖右

你圖下

咪25

屌喇星
我真係頂唔撚順班戇鳩法師撚
成班戇鳩鳩
依家岑子杰遇襲
仲吹棒緊話法師預言今日有大事發生

屌⋯

隔離勁撚多-eq+盲撚

叫佢地開天眼睇下打人班人去左邊

見到張gta圖笑撚死

新巴係新世界既神

有個仲好笑
認證法師黎
原來係搭棚既

Where

搭棚師轉職法師

邊個分身

唔可以講太多

開到Post4一個post仲要5001先爆

同智商成反比

你唔信 可以唔信
有時有啲嘢 唔到你唔信

仲好似民智未開既支那人咁

仲唔啲過嚟跪拜教主

CC台: 搵南亞人做打手係想轉移視綫!!

有無諗過對家今次點解搵南亞人

1001

南亞佬打人有錢收無後果
你話我係南亞佬打唔打柒你班傻仔
美國唔鐘意

救命

用法術打WW3

咁唔駛搞咁多野啦 佢6月就開始作法就一早搞掂啦
明明可以預知未來 但係係6月就對梁義士見死不救 都唔知係咩居心

報夢巴又中，陳同學話佢以前係肥妹，而家減左肥

連出處都無 係咪法師報夢話比你聽佢個夢啊

羅狗

報夢師

黃巾軍

星座都係精密科學

都幾撚好笑，推個地方出黎但係又要人唔好去
咁推個地方出黎把撚

唔係死咁簡單，魂飛魄散，三魂七魄都冇埋

班風水佬又唔自己死入去神秘台圍爐
佢地自己癲好啦，陣間玩鳩埋啲小朋友

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比cc台法師導左去搞事，人都唔見埋

其他個d無人識啦

笑到仆街

我比佢地屌鳩我係警察國安啦

信果個前言不對後語既新巴

我城巴 n賓九巴

始終都係波台高質

有個仲好笑
話自己出世時
老豆睇到條龍飛過
轉頭醫院打黎話佢出世

大法師新巴認證左佢係leader材料

皇帝命

有冇link

笑撚死 D 風水POST 夾夾埋埋成百鳩幾頁都無人真係去FC ,個自稱大法師話好危險大家就縮撚哂
鍵盤法師

Gay巴大師幾時懲罰樓主 屌佢菊花

做乜撚野

#3028
好多時一班人 都係我帶住咁
同成日都會好自然教人或者係lead人 點人做野

Hello Sir

樓主國安

痴線 估唔到香港咁多隱性白卡

岳飛咩
出世有條龍

最好笑係認證大法師鳩噏講幾句
條友上晒腦

Leader 都要讀Ive

cc台：

要做ivy league

係咪要GAY先做到法師
個個都FF自己比人搞

想完呢個post我屎忽好痛

笑閪？

我（3)(4) 兩個post 爬哂文
對所有圖同文字都冇特別感覺
但呢張同古洞站兩張相，左手條S7+天鐵即刻有反應，痺到我要除(已重睇2次都有d反應，但我本人仍然冇乜唔舒服嘅feel）
四位巴法呢張圖係咪有問題或線索？

笑閪?

清洗不洗咁能快牙==

我係工場睇撚住佢玩手機

CHING做KFC?

98尋晚報夢話我知

而家唔興法師
變左專業化妝師，神探
個個都憑自己分析到cctv個個人係假扮

真係好撚蠢
個新巴話因為入左警犬法科結界所以一直比人搞緊

我問佢點解警方唔係維園落結界搞鳩200萬人
咁咪場運動咪完

真心唔明班偽科學撚個腦裝咩

叫埋佢老母出黎講野都係唔信

GTA圖係邊個post

點解cc台連人地老母出埋黎講都唔信
但係對住幾個不明來歷既法師講既野又信到十足

收咗錢

駁唔到

靠連登大師救港

人地老母係國安，已fc

個大法師新巴其實噏埋d 非洲每60秒就有一分鐘過去 既廢話都有人吹捧

有法師學徒話新巴好堅
講中左件事既真相會慢慢浮現

法術救國

丁丑，以郭京爲成忠郎，選六甲兵以御金。先是，孫傅因讀丘浚《感事詩》有「郭京、楊適、劉無忌」之語，於市人中訪得無忌，於龍衛中得京。好事者言京能施六甲法，可以生擒金二將而掃蕩無餘，其法用七千七百七十人。朝廷深信不疑，命以官，賜金帛數萬，自募兵，無問伎藝能否，但擇年命合六甲者，所得皆市井遊惰，旬日而足。敵攻益急，京談笑自如，雲擇日出兵三百，可致太平，直襲擊至陰山乃止。傅與何慄尤尊信之。或謂傅曰：「自古未聞以此成功者。正或聽之，姑少付以兵，俟有尺寸功，乃稍進任。今委之太過，懼必爲國家羞。」傅怒曰：「京殆爲時而生，敵中瑣微，無不知者。幸君與傅言，若告他人，將坐沮師之罪。」揖使出。又有劉孝竭等募衆，或稱六丁力士，或稱北斗神兵，或稱天闕大將，大率效京所爲，識者危之。京嘗曰：「非至危急，吾師不出。」

何桌數趣郭京出師，京徙期再三。丙辰，郭京盡令守禦人下城，毋得竊窺，因大啓宣化門，出攻金師。京與張叔夜坐城樓上，金兵分四翼鼓譟而前，京兵敗，退走，墮死於護龍河，填屍皆滿，城門急閉。京白叔夜曰：「須自下作法。」因下城，引餘兵南遁。金兵遂登城，兵皆披靡，四壁兵皆潰。金人焚南薰諸門，統制姚仲友死於亂兵。宦者黃經國赴火死。統制官何慶言、陳克禮，中書舍人高振力戰，與其家人皆被殺。秦元領保甲斬關遁。四壁守禦使劉延慶奪門出奔，爲追騎所殺，京城遂陷。張叔夜被創，猶父子力戰。

帝聞城陷，慟哭曰：「不用种師道言，以至於此。」

丙辰，妖人郭京用六甲法，盡令守禦人下城，大啟宣化門出攻金人，兵大敗。京托言下城作法，引餘兵遁去。金兵登城，眾皆披靡。金人焚南薰諸門。姚仲友死于亂兵，宦者黃經國赴火死，統制官何慶言、陳克禮、中書舍人高振力戰，與其家人皆被害。秦元領保甲斬關遁，京城陷。衛士入都亭驛，執劉晏，殺之。丁巳，奉道君皇帝、甯德皇后入居延福宮。命何㮚及済王栩使金軍。戊午，何㮚入言，金人邀上皇出郊。帝曰：「上皇驚憂而疾，必欲之出，朕當親往。」自乙卯雪不止，是日霽。夜有白氣出太微，彗星見。庚申，日赤如火，無光。辛酉，帝如青城。

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（5）

睇完#1打咗個冷震 原來仲未完 究竟仲有幾多弱智仔

冇晒9up力了 我哋波台手足洗唔洗過啲俾佢

咁快冇貨

你估神棍唔驚人放蛇扇佢咩

搵巴打入去鳩噏吹棒下佢
叫佢認證
之後自爆自己鳩噏

大法師就無地自容

9up咗5個po 算係咁

基巴過往既comment都均有預測/感應人地係咪國安或者狀況之類既野！我淨係想基巴你答我我睇到啲咩/有咩同我講，如果係中既我要請教你搵你幫手，記者個邊未必會有太大作用

諗起之前嗰隻假龜

波台=有線新聞部

有無人有乾淨ac

N賓

有

nben?

不如就樓上啦

柳蛇真心ok

我嚟

唔識你

屌你老尾 人地進化到識趕屍啦
話霖霖一早死左cctv果條係屍黎

入去笑左下班法力撚，即刻比人咬勁多負皮，迷信法力撚惡過共產黨呀佢地會唔會用念力搞鳩我，而家好驚呀

屌
堅定流
好癲

我比班法師屌左幾日

你第幾個cm 想睇

趁地淋啦

諗起佢哋現實應該中二病到仆街

我睇見都頭痛 先腫痛後漲痛

佢地以為自己係東京暗鴉咩

乜能嚟 你毒到

動物台毒能

米撚笑啦

得啦，我搵法科巴打搞鳩你地

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

對唔住我知錯了 唔好屌我屎忽

child登仔想輸

對唔住，玩膠過咗火，唔好搵

幾時組團過去踩場

我感應到有台灣法師搞緊你菊花

美化自己弱智

共產黨咁勁 輸都心甘情願

暫時最好笑都係GTA分析文同神龍

佢扔爆部電話關人撚事

弱智無藥醫

根本成件事係無舖排

是但鳩噏少少野
佢地成班幫人作故仔自圓其說

動漫maggie 好似係波台友嚟 波台之恥

要割蓆了

林巴，依家先得閒複你
我知咩事，但如果我講咗出嚟
大家都可能會出事
我認為未係時候

開了新po jer死牠們

666你係鬼

?

反夢

你死全家 樓主都屈

樓主係國安 一早fc咗

有冇鬼佬教授post
只要鬼佬教授一出，講乜都會有幾千正評
人人大叫岩呀，睇得真通透

而家只要話自己識法術就ok

無人敢面對現實

清算之時波台一定走唔甩

會死先過黑警

好彩我係國安姐

樓主跟我入觀塘 三不管地方 我保護你

你解放軍

笑撚到

你永遠叫不醒裝睡的人

回應下啦喂

CC台日報有得睇未

我大把貨

開了

法師轉職做白警

你一定知啲嘢

係唔出房門架啦

屌你老味條神棍之前先幫人睇條神龍
依家又吹佢係唔識法力既白警

自動轉職

究竟佢地有幾癡線

三個神棍
比人踢爆仲可以話白警

白警會唔會話你有leader料呀

法師皮已收

屌CC台D迷信撚戰力真係好閪低 好似撚緊弱智咁

cc台班傻閪係大陸一定做哂小粉紅，咁撚柒蠢

唔信咪撚入黎

彥霖事件知情入士爆料，同彥霖媽媽親身聯絡過

而家變左話佢吸毒
好彩唔係神棍

三大法師之後實會靜晒

其實佢地都係enjoy有人吹捧

全中
樓主波台預言家

原來已經大結局

未呀
仲圍緊爐

林巴行山圖又話無料到
屌，個地點又係個神棍比既

無料咪即係個神棍無料

好啦
話神棍無料
就話個神棍一直比貼士佢地估

Cc 台班傻鳩

今次高汁

岩岩睇到話就算比人撚
人地都無收利益
弱智都周圍講

佢地收斂左少少
有班真心膠仲追問緊gta圖
佢地都扮睇唔到唔再講

唉，真心灰
點解比人撚左咁耐仲覺得果幾件神棍係幫緊佢地

廢撚事再理 屌極都唔會醒

我都唔理
依家個柒頭新巴仲話自己估中晒

波台手足可唔可以唔再搞事🙏🏻基巴已經好攰

你條神棍攞死者嚟幫自己收信徒又訓唔訓得著啊？

Bookmark低 過多一排有人騙財騙色可以推番上黎

班撚樣屌少半日咋
咪原形畢露
又拎戒子又貼玉
又測字
又吹水

假借運動之名

個個出去 班法師繼續係屋企涼住冷氣幫神棍含撚

班撚樣真係癡鳩線

開2未

你開

屌你老母班友仲未訓撚醒

做乜

仲係到幫班神棍兜

點兜 有冇圖

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

我想輸

簡單d講

信徒：
中就 基巴新巴好野
唔中就 你估100%中咩，唔中即係無事發生，手足安全

神棍
中就 見到啦，有人唔信入黎搞事
唔中就 尋晚發左功 強行改變左事實，所以無左預言中既300人大圍捕

大家：基巴好野！新巴好野

同意
其實我都講過幾次一命二運三風水
風水法科野只係輔助性質,去做推算預測
可惜有d別有用心既人去神化法科, 繼而一有唔準確既地方就屌到上天
我早排見大家都好有興趣 所以查書起卦又追post答下問題攪到精神都差左
而家望住自己隻手指 都只能夠嘆息
呢個都係我冇再留言既原因
見到煙巴你呢段野,所以忍唔住都要留個言

珍重

有無人知佢手指咩事

比人踢爆就話係輔助 公我贏字你輸

我斬屌到無氣

已經唔係討論信唔信風水

就算迷信信風水都唔信果個咩gay啦

日日打台灣、大陸法師
你邊位呀
咩鳩都唔講得
你話折壽都信你呀
講左WW3吹到咁大

波鋪馬鋪手足仲準過基巴新巴

個咩柒新巴比人踢爆果日好撚嬲
仲叫我地擺低八字
要我地果晚無得訓

屌你有料就搞777啦

發功改變事實
721佢訓著左呀

班柒頭醒下啦

有無圖

羅蛇 我入咗加泰狗嗰個po撐你
一齊追擊cc台ok?

我地唔係已經一齊追擊咗好耐？

係 你再入去撐一撐場

秒能咗牠

高汁

邊個po

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

10.24 香港加泰人權集會 7點遮打

一齊秒傻仔

俾人秒晒啦

之前聽班法師講話20號會嚴重過64
搞到我同班FD都唔敢出去 唉 信錯人

開po binc未

已經比佢地BLOCK晒

有冇cap圖 唔想搵

冇

剩係記得D信徒一聽到即刻話好驚好不安

神棍話聽日830發生既事會大影響到1020
果件事其實就係林巴撚狗
咩事都無

香港人，反抗！
cc台，弱智！

成班弱智幫大法屍解話

噴喺馬路度有冇得諗

唔好爆佢地閘 由佢地圍爐 我好想知GTA幾時爆機

有信眾問過gta圖有無咩啟示可以再比佢地

基法師可能都feel到柒柒地話無資料補充

法師們幾時玩人體煉成救香港

佢地個柒post 好似沉沉地搵唔返，想追都無得追

咁要幫手推番上去了

通常基巴一上水就會有人出現

其實個水狗話退休問題已經好怪 先40歲

仲要新界北

Btw 記得不推文

宜家班傻西轉曬去屌加泰集會

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（8）有心人請繼續討論 唔好俾人spin

#222 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

勁！

隻新關sir似係真心膠

好人好姐點會扮關狗

似真心膠姐

我比三個選擇加泰集會搞手

我比選擇你 仲唔跪低謝恩？

入去幫拖

哩個post 32頁都上唔到熱門

一開po嗰陣有上，係之後沉返

法術打壓

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

我係三毛，想跟樓主搵食

我會拖糧